有冇人試過喺公廁打丁？

【內含HEHE】我找不到打Ｊ的空間（２）

故事入面嘅主角因爲冇地方打丁，搵左好耐先決定喺朗豪坊搞掂⋯⋯睇完忽然好好奇你地會唔會喺公廁打

試過啦
唔會喺公廁打丁囉
女人唔該出番去

好撚臭

各位係因為谷精上腦要清槍定純粹想試吓喺公眾地方

利申試過，為清槍

康文署廁所試過

中學廁所算唔算？

樓主點解唔考慮下揾人幫你打 爽好多